MTR天眼 乜而家月台助理都負責攝錄監控乘客？

無影相
頭先見到d月台助理心口有呢部機

唔係黃衫仔

你至少令到我笑左

好似上水果啲水貨客區就有呢班

有大鑊野先會錄

呢啲係專捉水貨

我都有睇新聞
我都知

我而家話月台助理 即係黃衫人都有呢部機

附例無極限，即使係互聯網，都可以視作「鐵路處所」!

實捉到你

可能月台助理都俾人屌得多，所以俾埋部機佢哋掛